［突發］ 懷疑有狗隻事前上巴士點人相

事發琴晚大約6點半左右，我搭968出銅鑼灣搵女朋友，咁我總站上車架車無咩人，之後下站有一個白衫高17x既男人上車，我第一眼覺得佢似紀律部隊，都有少少戒心，而佢選擇坐係我隔離果行。

咁成程車見佢鬼鬼祟祟咁望架車有咩人，我都望左佢幾下就無理佢繼續玩電話。直到去到上環站我先認為佢係警犬。

因為佢收到個電話，個內容如下：

犬：暫時未見上環果邊有示威者出現 車上面有幾個著黑色衫既人 之後就收線拍片

最後我開頭以為佢係一個人，咁我坐上層左邊 可以望到有咩人落車，我見到佢落車同時有兩個一齊落車傾計 其後佢地一個行左 一個行右 一個過對面街。
佢地三人為小隊，兩個下層一個上層。

佢地係 軍器廠街 落車！！！！

我極度懷疑班狗 係車到點人相 再事後搵下有無呢班人去示威 秋後算帳！